樓上嘈音問題 求救

樓上成日揼嘢 由朝揼到黑 一天光就開始揼 到半夜5點都重有兩聲 搵過曬管理處 完全無鳩用廢既
比佢搞到個人無曬精神 好神經質 成日都驚佢幾時再嘈 上去拍過幾次門 唔撚開門口 聽到入面有人
會唔會唔係係正樓上哥戶 但係d聲好應聲 唔係怕報警 係驚差佬黎到都唔知邊戶
利申 : 唔係公屋 出緊post呢刻佢重揼緊

自己行上去 等到佢出黎為止 再屌鳩佢

認真我都係咁，樓上成日鑽嘢，揼嘢，試過投訴都冇用，係咪住公屋，有扣分制，認真投訴收集證據可以扣上面單位分

sorry睇漏，唔係公屋就搵管理處搞，呢d嘢唔好親自搞，一個痴線落黎斬你都得

同我一樣 樓上已經同「揼」融為一體，人生就是要揼 之後除左揼，仲玩埋電鑽，每日鑽同一個位 結果我點艾炙，勁大味咁攻上去佢屋企，佢投訴返我 我死都唔開門 夜晚佢又揼，我大大聲嗌吊x老母，唔撚洗訓呀？漸漸無左聲

好似要過左十一點先可以投訴

而家重揼緊 試過懷疑一戶 但唔係對正上層 上到去問都未問完係咪佢嘈就全家一齊出黎惡走我

巴打有無教學

有無諗過唔係人

默認了

鬼我就唔驚 我想休息

太長 集運唔到

而家重揼緊 痴撚線

呢d 野一定係私了，管理處區議員警察完全係廢，佢樓上你樓下始終你蝕底，佢就算比人警告完都可以照嘈唔理你。

千奇唔好震樓神器或者 係佢鐵閘道塞香口膠

利申比人嘈左十幾年 就黎痴線

係佢門口係咁揼 揼到佢出黎

點解唔好震樓

淘寶 艾丁共振喇叭

有無人有完堅work

樓主可唔可以錄下佢揼野聲音聽下

佢揼野果陣你有冇上過佢門口聽下係咪係佢屋企發出黎？

就係鐵搥揼地聲 好撚應係頭頂 佢不定時 有時一兩下 有時係咁揼 所以肯定唔係整緊野 啫係無整完既一日

有 佢係尾房揼 我就係訓尾房 門口聽唔到 我拍門佢唔開

比人嘈左十幾年點搞最後 我比人嘈左兩個月就痴線

日日上去屌依家

你自己一個住定同屋企人住？
全家人都聽到？

同屋企人住 係全家都聽到 好騷擾

有無改善

如果真係用鎚揼野，應該全屋都好應聲，無理由係門口聽唔到架喎，最驚唔係你樓上果層，係再高幾層震落黎，但佢唔開門又係奇怪，你幾點上去拍門

你唔買震樓神器玩下？

你聽到開始黎料就行上去樓上個單位睇下係咪佢
確認左之後再報警/搵管理處
我之前樓上都係冇申請成日係到鑽嘢，我上去confirm左單位同管理處投訴樓上就即刻停左

聽完你地講 聽日就買 香港有無得買 等唔切

佢唔係整野 時細力時大力 佢無啦啦又揼一下 無啦啦又揼兩下 有時係重物掉落地 boom一聲 心都離一離係門口 聽極無聲 拍門唔門

因為牆好傳聲，d聲可能係幾個單位，甚至幾層樓傳過黎，要確認咗邊個單位先好投訴

所以就係唔知邊個單位 而家我連雨水聲都意為係揼野聲 就黎癲

可能肢解緊人
你幾點上去拍門先，有冇叫過管理處上去睇下係咩人黎，如果係傻佬黎你震佢唔知會唔會斬人喎

叫過 比我叫左好多次 戶戶都話唔係自己 所以諗住係同一個位震返上去 等佢自己黎搵我

試下問下樓上再樓上幾層，睇下有冇同樣情況先，同埋問埋樓上隔離屋知唔知你樓上條友係咪傻佬先啦

好 但係係呢個令月先開始 之前都好地地

可能佢最近先病發呢

佢而家十分鐘左右揼一下 訓先

ssp有無共振喇吧賣

屌我都係樓上有條細路日日跑黎跑去
有無陰濕野可以玩鳩樓上

共振喇吧今日到左 炸左一個鐘電鑽聲 樓上重係唔乖

唯有提下佢呵夜尿

咁可以點？我仲慘，樓上既隔離都好嘈

同你情況一樣
報埋警 黑警趕收工無撚用
精神都就出問題
無品既人死全家

隔2層震唔到，但樓上單位既左右會嘈埋你，所以唔一定係正樓上

啲人話冇用既 樓上根本聽唔到

睇淘寶啲留言好似有用